Ultrabook+eGPU組合

做野關係有機會拎機出街同屋企冇太多位，會用黎打下啲FPS同剪下片，所以想Ultrabook+eGPU。
而家睇緊Dell XPS i7 + Sonnet eGPU case，本身有張ASUS 1070，預二萬埋單。
有冇更好選擇？或者有冇玩緊eGPU嘅分享下

itx desktop+ultrabook真係唔好？

預算20000，15寸 msi gs65, 13寸就xps13, x1 carbon, hp elitebook 1040 g4(i7 7700hq, 1.6kg) 考慮到cpu散熱，要小心選擇型號。

egpu 就是旦啦。注意power 就ok

利申：
Setting 1: Lenovo 720s 13 (i5)+ 雜牌淘寶tb3 400w egpu box + GTX 1080
Setting 2: Acer VN7 592G (i5) + GTX 1080

損耗：
內置mon ～30-40%
外接mon ～10%

btw, 打機黎講，cpu過熱降頻先係最大敵人

btw.接受到15inch 2.x kg嘅，出到20000， 不如直接買gs65 rtx2070 版本。 要輕就買部xps13/x1 carbon i5 + gpu box + rtx 2080/2080ti

搭單一問
我用緊部windows 平板 (Asus transformer 3 pro 類似surface果D款)，加egpu唔知打唔打到機？
i5-6200U
8gb ram
粒U會唔會過熱？

雙核低頻U仲要平板win10散熱癈過Notebook
打機會lag下lag下

好，咁我可以死左條心，買部 gaming laptop算

asus zephyrus 啱你

你部ultrabook 有thunderbolt 3 插頭?

巴打邊粒U 幾gb RAM?

唔係唔得 但唔想兩套機
我令願俾多少少一套做哂

咁你用邊套setting多啲？或者點解有兩set?

接受唔到重 macbook pro係極限

其實分開兩套冇咩唔好處，唔係錢嘅問題
Desktop你淨係裝GAME，唔洗CARE啲資料
想洗機就洗機
我都刻意分開咗打機同做嘢
做嘢還做嘢部Notebook
兩邊資料唔會撈亂
想一套做晒純粹係你強迫症

ultrabook粒CPU就算配eGPU都唔啱打機
我就唔想做嘢部Notebook嚟去打機打到熱辣辣

粒U勁 散熱廢既 降頻降到變廢U 散熱要勁既又太笨重 laptop黎講真係唔岩打機

我之前都咁諗

但laptop 做野上黎唔夠順
搵食既真係唔好慳少少

玩過eGPU
GS65 + RAZER CORE V2

用2080卡,
實際係1070~1070ti 中間

唔好用的..
你用1070, 預左1050ti ~ 1063 之間

補充番先,
用EGPU好扯CPU,
最好用番 8750H

樓主用得Ultrabook都係打下字啫
外置GPU睇落好美好，實際根本唔係
又唔係平喎

Xps13(9360) 8550U +aorus gaming box 1070 / razer core 1060 路過劉明 平時打r6 apex bf5 fps 大概65+-10(外置mon)
Btw ultrabook 打機會上到89度,已經用throttlestop undervolt 咗，唔係會上到100
9370散熱聽講就好咗好多

係用嚟打機嘅記得買大啲ssd 512gb都好痛苦
仲有睇部機有幾多lane pci-e畀tb3 port， 2 lane用laptop mon打機fps跌得好勁

同意分開game 同Data個部分
但preferences問題唔洗討論啦 人人習慣環境唔同

但CPU打機熱除左加風扇仲有乜方法搞？
如果結果太嘈都要考慮埋

出到兩皮買部aero 15 好過啦

4.4lbs 咋